𠵱度有冇王振華 fans

睇好佢物管系

佢個仔都遺傳咗老豆隻鹹濕眼

無聲吶喊？

幾型